\begin{song}[remember-chords]{title={Mlinar na Muri}, band={Chateau}}

\begin{kitica}
Gm \\
Rad bi živel kot mlinar na Muri \\
F 	D \\
da dolg bi bil dan,da spet bil bi sam. \\
Gm \\
Rad bi živel kot mlinar na Muri, \\
F 	Gm \\
da niĉ veĉ se jokal ne bom. \\
Ĉas ustavim ko mislim na reko, \\
ko nosi me val, tam so spomini. \\
Ţelim si živeti kot mlinar na Muri, \\
da nit veĉ se jokal ne bom. \\
F 	D \\
Ko zdaj hoĉem nazaj, kjer voda pomeni \\
G 	C \\
še veĉ kot življenje in smrt, \\
Cm 	Gm \\
vidim cesto, ki vodi le tja, \\
A 	D \\
kjer izgubil se bom med Ijudmi.
\end{kitica}

\end{song}
